[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森討論區 (473) 不唱歌就貼Gif

1001後用右上三點可以 「以此內容建立新主題」

•由於較時間玩(TT，時間旅人)太多不確定因素，出現bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

買GAME / 遊戲初期常見問題
Link:

特別版主機請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
App Store下載，可scan設計QR code，可以打字傾計

實用網站
排隊網，菜價，外島，自製QR Code/主題曲，計種花，物品大全

實用攻略
真假藝術品 (Google Doc)
英文版全攻略 (Google Doc)
風水
外國整理種花擺位攻略 (Google Doc)

秋季的免費更新（Ver.1.5.0）於9月30日（三）09:00AM發布。

1. 萬聖節活動將於10月31日在島上舉辦，南瓜王登場。

2. 10月期間，商店新增萬聖節的「糖果」。（1天只能購買1個）

3. 10月期間，商店及然然新增「南瓜的樹苗」，種植出來的南瓜可用來製作萬聖節傢俬。

4.新表情、服裝、臉部彩繪和彩色隱形眼鏡。

5. 夢美可新增「我的最愛列表」。（需Switch Online）

6. 凡更新可獲傢俬「Ring-Con」

狸端機入口站更新（10月上旬、需Switch Online）
可用作做表情

下次更新 11月下旬

LM

大妹唱歌

加拿大歌星

我間衫鋪冇賣過萬聖節野

你間鋪壞咗

我懷疑係

前兩日都試過

會唔會係有貓鼻戈個賣

阿樽件衫幾得意

有三個傻左既人

比多次機會你

睇到25

?????

我係0

想要咩呀 寄比你

好耐冇見佢

好耐冇見提子頭

頂我見到了

佢哋真係好L鍾意坐地板

新手繼續留名

佢真係好可愛

淨係擺輪出黎 我都會坐地板算啦

啤牌

魔鬼角

係佢啦

要咩色

我得紅色寄左比你先

阿樽又話多啲上黎玩

係咪阿M呀

喂 你隻大臭

咁你係咪阿J?

唔見

好似錯左

佢...唔係JJ咩

hi阿J

幫我打佢pp

連登名曾經係姐 大妹跟game名

唔見佢打唔到

咁...好啦

今個post挑戰0錯字

原來有白色南瓜

今日第一次收到相，係現任第7個村民
我啲3月份就跟我到而家既開山村民都未俾相我

我最後一隻收相既係初始運動

有冇大佬可以救新手
想要菜單黑板 自然/深棕

冇

冇手會有啲咩

應該有 但我未開機

我有左手

有四隻色

你唔是一個窿我都未收哂相

唔比你

我都想要深啡/白色既menu board

ok

寄咗深

多謝豆腐阿細 一野收四個

仲想問你收到幾多個

我諗起以前啲人要馬桶

jjj最多

櫻櫻櫻櫻櫻

羊羊羊羊羊

剷花剷樹整爛哂身上d鏟
剷到今晚唔想再改島

都話我地幫手架啦

有事嗎

想睇

咪係囉做咩唔開島喎

佢地唔上水要叫下

點解要開島俾你玩

上水了

我幫手 好乖的

妹妹妹妹妹

我係到

你做完野未呀今日

累

寄哂比蟹

咁你早啲抖抖

一樣，寄哂比蟹

羊羊你番黎啦

係呀
聽日早起

罰你地聽日見我

聽日食蟹

你講你真人？

咁罰你一得閒就番黎見我

趕asm

好啊

我會係到等你地忙完

真人，真蟹
最憎啲人扮哂蟹

加油呀櫻羊臭豆醬

大妹好似好得閒咁

大妹好好

笑死

櫻羊臭豆醬
咩味㗎

咁我冇正職不過都搵緊架啦

你地個個都撐住

應該幾好味

收到七個菜單黑板多謝大家

開夠七間

但其實我幾享受 雖然真係冇錢

大妹加油

你地都係

好大食

我都想做廢青

但你好似都唔簡單打哂風都要番

pinterest見到

唔似得你，淨係食 HS

一齊食

我嘅志願係做一個成功嘅廢青

何謂唔簡單

得數仔整到

密集得嚟又幾靚，幾有意境咁

好想再食趁佢仲有

仲有LD 今日見到個好正 casual LD

唔簡單

前線

意味深長既答案

垃圾

原來真係有咁多女著LD點解我冇見到

聽晚過嚟，加雙筷

我都冇咁多
得6座

你準備好唱歌未

港島區

受不了

大臭:

邊有 我頭腦簡單

咁快見家長

上fb收囉
想聽唱歌唱歌唱歌

我：

你有腦咩

唔好成日做低頭族

咁仲差四座

不唱歌就貼Gif

你唔好係街到咁興奮嚇親人

大妹唱歌好聽？

口罩遮到我個猥瑣樣

未聽過

喂

我屋企冇家長比你見

數仔乖仲未睇25

咁..咁咪得..我同..

最後通碟
不唱歌就貼Gif

如果難聽既話寧願gif

咁冇志氣

唔好聽呀救命

我怕我耳朵流產了

但...

一定會

但咩

Exact7ly

爭2座之嘛

冇野啦

我以為中間仲有兩座添

講啲唔講啲

我數唔到十座嘅

準備

未聽過，係咪星期六六點後可以點歌？

你自己諗

我睇錯

數仔你好乖架

唔係

遮唔到你對猥瑣眼

贊成踩KK場

我諗唔到

true

其實 點解無啦啦會變成咁

剩係遮到樣

我有著衫褲

大妹會搶走佢男友

我會搶走咩咩

仲有冇問題

冇啦冇啦

呢個一定

好兄弟要互相指點

驚你嚇親人呀麻

生成咁我都唔想

我冇咁既意思

睇完寒蟬lm

no 歧視
respect

你打完機定睇完

我非常respect大臭

啱啱睇完新版第三集
大妹睇完目明未

大妹好包容我

我睇完第一季

你係串緊我定點

罪滅都睇完？
快d開第二季

唔敢 你對我咁好

咁快

好似好反話咁

接住落去嫁嘛
第二季第一集都關罪滅篇事

等姐姐我抖一抖先

唔係 佢血都算 點解要有蟲

可能禮奈知你鍾意

絕對唔係 我是真心的

大妹你條頸有冇痕啊

搞唔掂

信住先

塔羅佬幫到你地

冇呀！

訓了 五個鐘後起身

咁早晚安

01749: 冇

同你交更

我想貼圖喇

想話我地呢到咩都有 動森啦 動漫啦 蘋果啦 番工番學

係咪開始覺得有d嘢係條頸郁嚟郁去

睇下可唔可以同你講個早晨

睇完都好似咩都唔知咁

你兩個想點

咁就要繼 續 睇

因為第二季先係解題篇

你兩個

真子買唔買禮奈

禮奈麻麻地 土人先考慮

救命 又24

出魅音真子又要斬手

係 你屈我最愛發癲

好想帶回家

聽朝見

輕輕鬆鬆啦 嚟緊重緊張

噓だ!

我好無辜

大妹快D睇埋第二季第一集先

你留番個位比自己訓得唔得

一陣見

唔睇了

有冇預告

唔好啊第二季靚咁多

只係接返第一季最後果篇
唔係新篇黎

關罪滅事

睇完可能會明多少少
雖然都係要睇智商

都係有果啲恐怖表情

應該少好多

佢而家就係我面前

我冇

咁就好

第一集冇恐怖位

開波

我睇咗來自新世界，個腦仲喺入面返唔到出嚟

講咩架

呢套應該幾震撼

完全唔想上CC台

咁番黎

冇上過

我都好少去其他post

好事

睇睇下動漫去左聽歌而家好興奮

訓啦柒頭

興奮到未訓得著

唔等大臭 訓教嚕

唔接更

weak

仲收到菜單黑板 計埋q仔我總共收到8個

滿足下你早晨

一陣要番工

夢遊大壩 你可以去訓了

齊齊整整10個 訓醒寄呀下

vv完 早抖大臭

臭

你係大臭

你係臭J

我最早

早喊師
早晨

LD你好

你就臭

早晨

大壩早過十二點出現

等緊你地包養

有冇男士軟飯團 等你發起

貼圖時間

早晨呀大妹今日咁早

快啲

豆腐叫架

豆腐好衰

有冇第二張

冇整

大臭救命

推一推

臭腳

救咩命 我都求包養

香爆

係推走佢

想像唔到一個麻甩佬幾有自信先會話自己隻腳香

睇到笑..

開心share

你可以十連 跟住數仔見到你想推走又po

勁香

豆腐唔愛我了

支持數仔繼續po

呢個唔計萬聖節，年頭同條女雙打個陣買左

唔識你

佢貓鼻有兩款架啵

有冇人想要動物圓耳朵

我都唔明

收埋對臭腳就識

咩咩早晨

你就臭 你最臭

咁一人寄一對

早
仲有幾個鐘有蟹食

講開萬聖節, 我淨係得對蝙蝠翼賣過
件吸血鬼衫都係居民送

正呀 我唔介意比你引誘

我認臭 但係都唔會話自己香

終於睇完Emily in Paris好尷尬

竟然 不過我都唔係日日有萬聖節野買

未必有手影

咁我真係香架麻

我仲以為係萬聖節先有

我都睇左

咁你好好享受

點解啊
我打風嗰日睇哂

Gabriel好靚仔

Lily collins 啲戲真係麻麻

你懂的

面皮同你個肚腩一樣咁厚

唔緊要啦 我睇仔

都真係幾型仔

邊有

我蠢

try his meat!

咩meat先

我記得 mindy 喺餐廳講嘅，叫 emily try his meat!

睇到最後佢兩個終於可以xxx

咩係xxx

其實女主都幾易

你係蘿霸

你最鍾意既情節

大霸ok

兩個一齊𥄫LD HS？

想要橙同白

你扮哂野

衝呀

寄左

真係唔知 我純過小潤

你就想 純b最純

完全唔知學緊咩

多謝大妹豬

咁我第二純

我先係

你唔係 你並不簡單

睇番哂啲notes

豆腐得架

你地唔洗爭 係我

咁睇又唔係好恐怖

係我

最大份最臭腳最冇腦最磁性

臭數可唔可以乖啲

最HS

小臭

+4

大妹小氣簿

記住左你

好多ppt

加油

扭得唔夠勁

大妹又要推走佢

好靚 好靚

有幾多個midterm呀

榮幸

靚啊

好似3個

好靚呀你咁快咁多冰diy

加油我同一日有兩個
仲要好似撞時間 叫prof改時間佢仲未覆...

今晚去大妹個島參觀 deal

咁都得？

黎唔到

咩呀 個島背包架

仲以為係你既欺騙我

以為你有新景點

霸道

你地唔係上堂測？

比大妹呃咗

撐住呀

今晚忙？

你地曳 上次唔黎

邊有咁叻

學我

點會呃你地姐

佢應該係想幾個section既人一齊考 所以夜晚考但就係咁岩同一日夜晚有兩個mid term

唔得閒

撐緊

呃曬

仆街啦咁個prof做嘢咁漏氣

學你一成厚面皮

我地兩日冇見

點會

本身都厚

佢尋日覆過我一次問我時間重疊兩邊一齊考得唔得然後我話唔得 想叫佢改時間 佢仲未覆

miss me?

佢會唔會唔理你要你到時硬食兩科

我地一星期

呃人要被懲罰

gif

gifgif

咁你成日都要被懲罰

我皮包骨

我會屌鳩佢

你骨包皮

各位傻仔早晨

你都係傻仔黎架

咩生理結構

櫻仔：

個個都唔覆post 扮唔係傻仔

仲唔引到你出聲
你係傻仔

頂

蝦蝦蝦

想食

收工

個泡又去左李可到

88李可

未想佢走住

牛郎代表

放啦

咩牛郎

等放雪兒

我個泡連續幾日都係太平度

傻仔先放走李可

日本牛郎

唔比佢走

我諗起

李可似牛郎咩

依啲係忘了愛
似

髮型嚟講應該隻隻狼都差唔多

但佢啲色加埋對眼紫色色影

我今日都係李可有泡

你係李可No.1愛好者

佢成日唱歌

佢走咗之後得番百合係到unun下得閒唱幾句

搞個咁細既竹林區都用左2個鐘

超級啦

你都知

遲左兩個鐘放工

笑左

PT都做港奴

好累呀

遲咁多 雖然斷鐘計錢 但係pt都咁chur冇得走？

笑什麼 食晒其他人啲野

佢問我可唔可以留多陣我話好點知最多留左兩個鐘

我而家好餓 要搶哂你地啲野食

咁天真
到時炒人又係首先炒哂d pt先

好熱愛工作係咪有靚女所以先肯留

呢個真 疫情嚴重果排我有諗過係咪比人抄左

因為冇大臭

咁你快啲轉full time

唔請啦應該

pt都肯ot

我又上水了

好耐冇見最近點呀

你試下露出你500kg既肚腩

留毛

唱歌的人魚

我知呀

人魚

我唱歌會爆玻璃

豆腐

廢青的日常

你好

知唔知便秘果個人最近點 我都好耐冇搵佢

你都係跳番舞吧啦

我有白兔牌介紹佢 食完爽晒

邊個便秘 開名啦

我唔唱歌會有好多壞蛋架

喂你想點先

爆名好衰但我唔知佢想點 無啦啦玩消失 你知唔知佢想點

咁你又想點

唱k 小人妖

喂你做緊咩

第一個收服你

喂你搞我做咩

好驚丫 有棍架 走喇

喂你係邊位

粉紅珍珠歌聲

咁多新面孔既

吊你想點

你好 我係魚人

我想你吠

你係鯨魚

點解

做乜野呀你地 笑死我

你唔係大妹
你係桜仔黎

賺多個鐘

800啦 仲有100係其他

咁你打算幾時見我

下次叫你早1個鐘收工你又聽佢講

佢地唔新

比櫻仔傳染左

唔制

咁重點做野 你做pt沙包？

比你地搞到係條街到笑

坐係街趁人少少 吽下吽下係樹自己笑

我唔要 我好肚餓

Karen你要食十一餐

我要多過佢 我食十二餐

大妹長期bulk緊

啱啱開咗game啦
熄咗

冇錯

櫻羊臭豆咩醬都唔得閒見我

我呢

好多多年冇見

仲有數頂住當先

今晚？

想見多啲新舊面孔

佢而家剩係識貼圖

大俠饒命 唔好打死我

好多都話好

發生咩事

但你今日一日+4左

大妹都話好

你問下佢地 三個傻仔

今晚係咪冇人唱歌
冇既我就貼圖喇

你咁大方

幾點？

你係邊個

有冇人買左iphone

01749:冇

貼面麻

-1

就你啦你番到去啦咩

apple shop仲未有實物俾人驗貨
btw唔買

人魚今晚唱 好野

要發貨日先有

你咁大方
你咁大方
你咁大方

個個都等max

你推走上面就冇哂架啦

臭數

笑你又大又方都有得－1

原來咁解 我誤會左

絕對冇咁既意思

阿細講架

冤枉 我無辜

想搵人代整個金水壺

我

要幾多金架

純b好似話掛住我

50

打個折呢？

2% off
49

我..我走先

收野

我比番金你啦肥仔 幾多呀

49

1咋 由佢啦 尋日射氣球都跌左兩粒

你地搵人話我知要幾多粒

1粒

真 你上攻略網睇下

大臭好人

諗諗下 又想砌個萬聖節場

兩日後:無idea
七日後:算了唔砌了

你好了解大妹

但又真係好想砌啲野同你地一齊玩

完全係佳仔

心動不如馬上行動
大丈夫一言既出 駟馬難追

完左下年萬聖節先砌好

你咁樣比？！

搵多幾張圖睇下先

唔會架

真
下年萬聖節應該都唔會砌好

心水清

我地大家都太了解大妹

今年會趕得切

都唔可以咁樣比

起完就拆
冇人可以上島
你就可以宣稱曾經砌好過
大妹島上的建設=薛丁格的貓

過多7日：萬聖節就完不了

我真係有整架 我冇呃你地架

好啦 講錯野

連豆腐都咁

原諒你

惡魔的證明
我地冇辦法證明一樣野唔存在
果段時間我地既然冇上過個島
你就點講都得

邊有呃過你地

大妹學我
將d傢俬隨便放地下
起d野 起20％就夠
然後放人上島就得

我都冇辦法去質疑你口中既真實
呢盤讓比你

我地了解你愛嘅一種

櫻仔時間

會唔會係狂喊

屈我

本身諗住比個驚喜大家 點知

只要你個島當時冇被觀測過
你話係就係架啦
都冇質疑你

了解下其他方面

會
崩潰

你好臭

救命，雙重打擊

花子君佢

做咩呀

至少你有idea＋落手改緊先啦

以為你做咩事囉！

我會努力

真係有事

連機都唔想開

今日放假

...

可以開咪咆哮

但你掛住大妹

我真係要喊喇

你

大妹島上的建設同時存在同唔存在

係

大臭開島比櫻仔咆哮

數仔你番黎

見我

我想嘔出嚟

激到嘔？

係
食唔落野

咁又唔得 佢做左啲咩呀

佢話I got grammatical mistakes in every single sentence
我check咗四五個鐘

咁咁 用埋grammarly

睇完寒蟬記得睇埋海貓漫畫

仲要佢做嘅嘢唔啱要求

我個島唔方便你開

四五個鐘

咁多

咁你要出聲同佢講

未去過

大妹既島係不能被觀測架
被觀測左佢就唔可以宣言自己砌左野

要將佢份奇怪嘢改返啱

真係唔方便 成個山都係野

薛丁格的平原

要收錢啦

有啊
已經爆埋粗，但係佢唔覺得自己有問題

嬲

快啲執好佢

唔好啊
等陣佢搵我尋仇點算

點知佢識唔識黑社會

再嬲

大妹小器簿

咁你做好左自己果部分先

等我個frd開局完成就會嚟清走啲野

唔幫佢改會點 會唔會大大拖累你

搞掂好啦
但係佢硬要改

大方

會

點解每日都係佢架

豬隊友 咁麻煩

你要唔要榮登榜首

你咁好幫佢keep

因為我好人

傾唔埋既人 得你同佢兩個人咋？

又大又方

隨便
但你要有d骨氣
唔好黎我島玩

可能想去大妹島

開島未 純b掛住我

係咪我個身島太窄
平原先夠佢跑步

突發 大妹全身照公開

佢比較大舊 可能會攝住

咪踢爆我先得架

邊到有得睇

更深入

有spoiler

搵到啦我
睇緊

啲線條靚到呢

有得睇

好深入

唔好羨慕我

屌會唔會完咗

未夠

再深入

gay

全部都係

你兩個比較出面

臭數唔係開島咩

唔止我地兩個架

最深處

很害羞

睇緊海貓

唔好計我就得

開島一齊睇

你同小臭

不如計埋

不用害羞來

佢係你地既

多人運動

你同佢...突出

邊到突出

唔會

2個都突出

係知嘅

大妹你係都要回禮 好頑皮

櫻仔睇完竟然咁嘅反應

你自己一個突圍而出

唔得
因為啲人話仲有

係知嘅

唔小心負皮左

Lightsaber....

有冇人要

你係

不過源輝話搵時鐘守衛應該無事
加上堇都唔應該係依個世界

頂你

打錯...

小臭臭

我係樓主啊豆腐仔

我準備好了

我都一頭霧水

個post就完我唔驚

多人開心啲

我都準備好黎...黎啦

冇人要我再要

仲要搭個幾鐘返屋企

咁耐

其實你同我講一粒果陣已經寄緊點知未禁哂 hold到而家

遠

又話呢個post冇錯字

堇傳說射手

小臭b

食咗飯未

寄返俾你先

失敗了.....

無玩傳說

可以開島

笑死 呢段對話

但玩完開心

喂呀

傻豆腐

到我睇寒蟬啦

好gay

下個post繼續

嚇死你

不好意思...

你好得意

開左

我食飽了

去JJ個島玩喇大家

好味？

你都係

大妹b

打邊爐

眼瞓多啲

仲以為你係上堂上到咁夜

花子

櫻仔

唔會有事

大妹

樓上

櫻仔你仆街了

男人老狗

集氣

快啲番到去啦

咪咁

開機未

豆腐冇睇我講咩大妹都知架

你唔追post

愛係冇分疆界

無追post淨係記得有件去食蟹

真係想休息啊今晚
好累

下次追

都應該要1點

JJ唔係開島咩

開島俾我買畫咋

我又要去呀

寫錯字

你睇下你同緊邊個講野

我講緊咩

豆腐好可愛

閂左啦？

櫻仔攰了

豆腐乖

你見唔見到有 我閂埋game

你地咁快

你係大妹

我係大妹

因為真係淨係買畫

我諗住去搶畫架咋

係呀櫻仔

好霸道 乜都要搶

咩喎

有藍石同咖啡印畫

番到去就可以沖涼攤

逐個逐個覆

批准

星期五晚都好靜

休息下

我feel到你同櫻仔盡力炒熱氣氛

星期五喎

大家節目豐富

得我宅宅

你咁四方

點解你整唔到

偽宅

因為我冇diy

真宅我可以唔出街

唔出街會錯過好多養眼機會

係屋企自己睇

我係咪就係食蟹嗰件

要擴闊眼界

金水壺要求係咩

一件咩咩

我擴闊第啲眼界就好

淋夠唔知幾多次？

5星,,,,

例如呢 想學野

5星島先有 大妹平原所以冇

唔好意思

動漫

我錯了

都唔係既 有人平原都可以五星

好耐冇追

一齊睇寒蟬啦 自己睇會驚 今晚真子早訓

我話大妹咋都冇話有人

聽日睇下有冇時間

聽落去好似怪怪地

而家啦不如

我都覺

一陣要接你更喎

你兩個都溝通唔到

又番早

1001

你唔上水 有排都未到

啱啱改好博物館前面個空地
依家熄左機 上床睇書

加油呀大臭

睇書

阿細睇書睇咩書

佢原來從來冇5星過⋯⋯

我冇呀

我睇左 動漫

幾好睇

居然

某日被動畫 葛倫教閃電槍釘詠唱個幕
引左入坑

果陣有fd叫我睇

咁好冇睇

一般
被個集呃左
仲以為係校園日常
之後卷卷都同大boss打咁滯

咁睇寒蟬啦

頂又比佢嚇左嚇

清埋呢本先 就快追到live
日版17 中版16 睇多兩三日就到

你睇到邊篇

對輕小記改篇動畫冇乜信心

Jaga

好有心機睇書
買咗成堆書都仲未睇

睇到咪啪比人跟 岩岩一路覆一路睇 點知一望個mon就有隻眼 係樹後面望嚇到我

奶醬多 到

我而家先知改篇果陣純粹睇動漫咁睇

咁我一路都冇執

no game no live畫得幾好呀
果青 怕痛的我 都好好

醬醬

動畫成日改劇情/斬頭斬尾
等成個禮拜先得少少劇情

差啲呢個post無我嘅毛

肚餓了

我既弱小心靈

我都係

咪係 講講下竟然又就爆

宵夜又得
早餐又得
得咗

no game no live緩速咁睇緊動畫
近期仲有青春豬頭都唔錯
我睇完動畫就去咗睇小說 一次過睇咗七本

建議大家去睇新西遊記8
好好笑
平時唔睇其他韓國綜藝

三餐都要醬醬

怕痛的我勁想追漫畫

我成日聽啲人講話好好笑 但我未睇過

買電子書仲癲過以前買實體

又多一套睇
抄低左落waiting list

你地真係好忙我咁鍾意煲劇都未有你地咁忙

原作輕小說黎喎
漫畫得3卷邊過癮

驚中1001走先

得臭數會中 唔洗

唔會啊

好想知後續又唔想睇小說

頂突然又見到隻眼

其實呢個係動森post 但咪啪其實又好慘

睇左劇場版未
睇休比仲正
雖然劇場版無日笠既史蒂夫

臭數十連1001未

我唔中